一人n個reg day注意事項

求指點

對住d ocamp 撚要識say mo

唔諗住住hall係咪連hall booth都唔洗行

推

戴住口罩去 費時你個樣嚇到人/令你比人杯

Agger尤其扮女人嘅你

Ocamp咪亂報
Ocamp係俾想上莊或者yo得起既人
如果只係想普普通通識幾個志同道合上堂識好過

今天見到你幾多次

諗住去一個細o感受吓就算 同埋都想識吓師姐知多d reg科/ tutor嘅嘢

我都係
依家啲00後一有ac就咁

oo後add我抖音

又係你
點解今日見到你地
00後記得中學拍拖
唔係冇資格入u

快畢業了

今日見你地兩個嘅frequency
btw 巧牙叔叔add禾add禾

咩u啊師弟

咁你咪最無資格入u果個

我ive仔sorry

師兄

收嗲啦能大仔

ive law出嗮水